第時去到英國，會唔會周街香港人周街都聽到廣東話？

大量香港人移民英國之後

宜家已經係

講個事實，普通話仲多

你係倫敦行轉都周圍廣東話啦

我都好想去 但無bno

廣東話會多左就一定啦
但你會唔會因為多左自己人就唔去？

旅遊台有班人成日講「出去旅行唔想見到香港人唔想聽到廣東話」
即係以後唔洗去英國旅行
當然如果已經搬咗去英國住，就無呢個考慮

唔係講笑，世界識講廣東話嘅人都真係好多。

我係都柏林間tesco行緊嘅時候都聽到有人講廣東話；係柏林某間餐廳食緊豬手嘅時候又聽到有人講廣東話

所以真係唔好係外國街上隨便用廣東話屌人老母，係真係有人識聽的

全世界好似有一億人講粵語

咪好似香港見到賓賓印印一樣境況

我去撚到摩洛哥都聽到

香港人實在太撚國際，700萬人（已經唔計移民）有出過國嘅起碼有500-600萬人。

計埋移民仲多，大把人係支那走難落嚟之後就四散，之前蘋果都做過唔同訪問，屌你南非又有、南美唔知邊道又有、連直布羅陀都有

美國同澳洲都係啦

上年東京大阪都係

唔使第時本身都多

同埋好撚多97走咗果班
果度又幾廿萬人

香港人其實去到個邊咪同支那種落嚟香港一樣
有大撚把香港人過到去個邊唔會盡量融入人地真係有時咪撚講到香港人好高尚咁啦，仆街既香港人其實好多

你都ON99
同自己人講廣東話就叫唔融入?

冇+1

真

當你去到外國長住 你就會覺好幸運遇返同鄉！